分左手，點先可以忘記到曾經最愛既佢？

同最愛既女仔分左手，可以點放低佢？會唔會只係我自己未搵到比佢更加愛既對象？點先可以真正放低....

下面係鳩up鳩呻 純粹舒發 可以唔睇

佢係我初戀，但係我地要long d，頂唔到幾耐就衰左，中間我地大家都拍過幾次拖，但每次我返香港我地都會復合，然後我一走，我地又會分，因為佢話要有人係佢身邊陪佢，我做唔到呢樣。但佢話如果我返香港，佢會揀我，就算當時有男友，我都會係優先。
我今次走左半個月，佢就已經搵到新男友，佢從來都唔缺人係佢身邊。我係可有可無。但佢係我既最愛，我無佢咁善變，我愛左佢7年，7年間我地即使分開左但我對佢都係念念不忘，仍然會為佢呷醋。

佢叫我放低，我放到，我可以唔死纏爛打，我可以扮大方，但我放唔晒，佢仍然係我心入面，我仍然會日日掛住佢，佢可以好瀟脫，究竟點先做到？
我都唔係好知我講緊咩，但呢一刻我好想講人聽，我無傾訴對象，我好辛苦...

唔知幫唔幫到你
我同你一樣都係忘記唔到一個人 我不斷搵嘢做令自己keep住忙碌 咁樣會諗少好多嘢 有時睇書都幫到手

即使令到自己幾忙，夜晚訓覺合埋眼哥下就會諗起佢，發既夢都係關於佢....最後都係令到自己又攰又殘

都真 我而家都係因為咁而瞓唔到

唉，同是天涯淪落人

唔會忘記得晒架啦清
不過咁樣唔穩定既關係
都係等你返香港先算啦

但你唔覺我咁樣好似好戇鳩咩，雖然佢係會同我一齊，但我始終好似係可有可無咁，我走咗就有另一個替上

咁要問你自己啦
認真 你短期同佢一齊為左咩先
先唔講個女仔係咪善變
你都唔係穩定喺香港即係拍唔到穩定拖啦
佢又時刻需要有人陪
點走落去

搵新一個人依賴下，我都係好愛佢，忘記唔到，但無得勉強
發現身邊有唔錯既人不妨依賴下佢，自己又發現原來身邊好多異性朋友做得比ex更體貼，比較下ex有幾差，連fd都做到既野佢竟然做唔到，個種痛好似慢慢消失

其實好難

即使我今日返返香港長住，我都只係覺得自己係個長期水泡，成日擔心佢邊一日會用完我而棄

唔知自己係唔係鐘意自己虐待自己
我唔想去忘記佢
反而更加想佢留係我個腦入面
雖然每晚個心都揪著揪著痛訓唔到
但正因為愛佢先唔想忘記
想留住一切關於佢嘅回憶
所以現家半年都未放低
我覺得只唔太影響現時生活
唔會每日頹廢就ok (不過用咗一個月適應先只唔會因為佢而日日頹 )

我試過，中間拍過幾次拖，有體貼過佢既，有好乖好聽話既，但係始終都係覺得對我最唔好哥個反而係最愛哥個，變唔到

呢d係咪叫犯賤

我狀態同你差唔多，好似虐待自己咁，雖然唔會頹廢到影響生活，但始終都覺得自己好頹廢，一直比哥種感覺纏繞住，成個人都好sad

直頭賤過袋底泥，比朋友鬧過點過，都係唔開竅

所以係你好鍾意佢...但佢未必都係鍾意你囉...
問下自己想下一段關係係點既好過啦

其實你越係犯賤佢越唔會返黎，佢好灑脫因為你根本唔重要，佢只係想有人陪。
有時候最愛既未必係最適合既，佢可能都愛你，但佢知道大家要既野唔同，亦可以話佢目光短淺，淨係睇到呢一刻自己最需要係咩，而唔係長久既幸福

忘記唔到就實會比呢種感覺纏繞
因為我都感同身受
不過我就靠寫日記抒發下
另外現家每日就寫幾百字，慢慢拼湊翻同佢之前嘅回憶，最後希望寫到個故事出嚟
揾啲嘢寄情下會好啲
唔鐘意寫嘢，可能畫畫嗰類囉
都有幫助嘅

我怕下一段關係會當左人係水泡，因為我根本未放低佢

你好岩
點解佢唔聰明啲，明明有一個咁愛咁錫佢既人，肯同佢過世既人...佢就因為眼下既短暫幸福而拋棄我...

咩叫放低先
唔係唔記得先叫放低
一段關係出現過就出現過

而且係咪當人係水泡最重要係你已經知道從上一段關係學到咩
當你已經certify 上一段關係
你先唔會當人係水泡

你都岩，不過我要過一排先做到，暫時都未有心情去做其他野，因為佢兩個鐘前先同我講有新男友

慢慢啦
當一個月係限期囉
嗰陣我都係分咗手一個月先開始做呢啲嘢
加油

我想有一日可以諗起佢時，唔會因為知道佢有男友而sad既時候，就應該可以準備開始新一段感情，但我唔知呢日幾時先會到

當初的喜帖金箔印著那位她

係咪姐係其實跟本無放得低呢樣野

咁每個人對放低既理解都唔同既
你揀呢個都幾harsh 同被動啫
的確無人知道要等幾耐 但你用呢個定義 睇怕都唔會短

如果唔咁樣，我只會當左其他人係水泡...因為我心入面既明明係第二個人，我都唔知需要幾耐時間..

對不起我已經看破了紅塵

點看破

心入面有第二個人既意思係仲鍾意佢
定係對呢個人仲有好多回憶同情感呀
兩樣野黎架喎

時間吧！

我諗兩樣都有

我覺得好似戒緊毒咁，呢段時間好關鍵，好長，亦好柒辛苦...唔知邊日先戒得到

你分得清楚就得啦
因為前者係真係令你下一個變水泡
但後者係避免不了

試下仇恨

暫時性

仇恨唔代表放得低..只不過係換左第二種形式咁折磨自己

其實唔需要忘記，
你只不過擺脫唔到個種心痛既感覺，
唯一方法就係對自己狠d，
睇佢同其他男仔親密相，
睇完又喊，唔緊要，
有一日你會習慣，
呢d已經傷害唔到你。

呢段時間最好improve自己，
當你變得更好，
自然會吸引更多人，包括你最愛既佢

利申 剛剛經歷咗一個半月你呢個階段，我就係用呢個方法

如果佢既愛唔會因為你而停下
就算你返返香港都唔會keep到一段長久既關係

我好明白你 就算有野做 只要有一秒停左落黎
個腦都會諗起佢 又開始低落
莫講話每一晚 夜晚就更加難捱
一合埋眼就係佢 係咁諗住佢個樣佢個名
彷彿個腦淨係記得佢一個

你個名令我諗起浪費

琴晚發夢先見番佢....

同意 對自己殘忍啲 等自己死心
長痛不如短痛

一到夜晚就好辛苦，就算逼自己諗其他野都無用
佢係我腦海入面跟本抹唔走

我都係...琴晚夢見佢同新男友甜甜蜜蜜 晚晚纏綿
諗返起都覺得個心好唔舒服 好似就黎停止心跳咁..

我起個夢入面閙到個男仔仆街
果個男仔曾經同我好fd

我有幻想過去打佢一身..等佢離開我既最愛
但始終呢啲野都係只可以幻想 做出黎就真係笨柒了

利申：而家最驚夜晚來襲，平時生活特登整忙自己，但一不小心總記起你...
仲有好多曾經做過食過去過既地方，完全唔敢去